亞洲人有冇可能可以練到西方人咁既身形?

一直好鍾意呢啲身形

平時都有做開gym, 好想知如果勤力操有冇機會去到呢啲外國女仔身形?
因為見好多香港女仔好似coffee, emi wong果啲都唔係好厚身同冇咩肉地
個人鍾意大pat pat同有啲肌肉型, 謝謝各位
利申: 絲

鬼妹初中個時無減肥食足夠營養，到青春期開始做gym減脂增肌

港女就調返轉，咁樣你仲想追求人地個身材

初中 > 青春期 ?

追唔到十成追到一成都好呀
未試過又點知唔得
所以想上黎請教下各位巴絲

睇你接唔接受到體重既數字
亞洲人普遍認為纖細身材就係靚 所以冇乜想增磅練落去 而圖中女性體重應該唔輕 可能都有55-60kg
不過多數女仔見到呢個數字應該想打爆個體重評

數字唔係一個問題,
我都好希望可以係肌肉方面增到磅
日日都好努力食足蛋白質, 但真係好難

其次 由於曬過陽光既小麥色皮膚顯得外表上更加健康 唔似得啲白到成隻鬼既人

你幾高 幾重 有無相睇先，又唔知你做gym意思係只做 cardio 定 weight 要操到咁實得架，但唔可能咩幾個月內操到變佢咁樣，起碼要幾年先有d睇頭

首先你要生得夠高
鬼妹從來都唔戒口
但因為生得高，5X~6X kg 17x~18x cm睇落唔算肥
但佢地keep住食，所以到左廿尾,3x就開始變哂肥婆

如果你隻腳同身短，點練都唔會似

好鍾意睇佢YouTube

錯撚哂 好多鬼妹唔高到邊都練到屎忽大
生得矮有操得好快就有肌肉

佢呢啲點叫肥肉啊 大佬 唔識唔好亂講啦

有！但你最好有教練幫手。同埋你要做weight training/

用body weight好難玩到咁

個鬼妹身型應該負重squat好重下
或者玩好多hip thrust

Deadlift都一定要玩！

否則好難玩到咁既身型

同埋要食夠卡路里

要計住

歐美有咁身材嘅人少過大肥婆好多
佢哋咪一樣係靠自律同苦練

呢個台妹嘅身形唔知你啱唔啱口味
樣就

正

好正

有keep住做weight training, 但食方面真係好難努力緊

即係你未夠努力囉

唔係淨係話食多d蛋白質咁簡單

你要上磅

圖中鬼妹斷估有65KG。分分鐘唔止

係咪要食多過tedd去上磅?

你本身咩磅數 咩體脂 重訓做咩夠唔夠先？
盲目食多啲唔夠訓練都係肥only
要蛋白食雞胸是必需的
100g雞胸有25g蛋白質

TDEE

係wo

要劃出腸你地先明
1. 西方人發育時期食得夠營養，日日飲牛飲食肉
2. 生得高，食同份量既野，係你身上叫肥，係佢身上叫正常
3. 基因問題，依家審美觀係用左西方個套，亞洲人身型根本唔係咁，人地就算咩都唔會都會自動生到咁
好似西方人100%雙眼皮+大眼，亞洲人要跟先走去割
明未?

話變肥西係因為佢地真係咩都冇做，跟返一向個習慣，到左老少少新陳代謝一慢就出事

牛奶，打錯

都要睇妳本身身型, 不過做gym點都有幫助.

.... 點解會唔得

錯到離哂大譜.

人地唔係要一模一樣, 只係要身型似.
身高唔夠都可以岩比例
乜野基因問題更加on9, 自己上網睇下外國亞裔D fitness model, 有呢個scale係難, 但唔係無可能

屌 大陸快手大撚把

我識一個鬼妹朋友都係好厚肉得嚟唔肥
我見佢咩都食 唔會揀 而且都算多
但同樣地運動量都好高 成日做gym

你o黎D係正宗既以偏概全
首先，我冇話過一模一樣
第二，用model做例子已經不恰當
香港都一樣有人有咁既身型，coffee個D
第三，你知咩係genetic variation? 就算亞洲人都有機會有西方人既身形

coffee個D身型完全唔同
你真係完全唔識架wor

算啦，無謂嘈
你覺得練到你就去練下

on9, 唔係嚐唔嘈, 係對與錯既問題
而家你用一個錯既concept去discourage一個人去追求自己更好既身型, 我必須要指出你既問題所在.

OP練唔練到呢個身型, 仲要睇佢自己有幾努力.
不過絕對唔係你所講到咁, 無論佢點做都唔會成功囉.

你就真係ON9
肯練就一定得? 你行去GYM到睇下有幾多人有咁既身形先算

追求更好既身型係好事，但向住一個錯既目標前追係死路一條
我只係客觀咁講左個事實
樓主可能有protential，可能佢本身生得高/身型比例好好，有機會成功
但亦有可能係五短身型

你就一味話得得得，咩都唔考慮就話得
你同推佢去送死有咩分別?

$時間。

缺一不可

想講你係未未出過外國 以為外國人個個都生到成個巨人咁 大部份女士都係16x 邊到17x-18x啊
仲有 基因關練唔練到咁既身形咩事 有基因優勢的確肌肉易增長啲 但係點解要否定冇優勢就練唔到 正如天才就一定食硬後天努力型？
同埋 話咩西方人日日食肉 咁又點？ 唔做運動咪一樣變晒脂肪
師兄你唔識唔好衝出嚟啦

呢個係亞洲人嚟 冇食藥冇打針 又做到西方人身形 點解既 點解既

coffee果種咁瘦 唔係樓主講緊果種喎

你就真係on9啦, 香港地, 特別係女仔, 做gym有邊個真係肯食肯練

我一味話得得得, 佢就算真係去操, 咁又會點樣死法呀
做做下gym做死左咩只要佢唔係用藥咁去操, 百利而無一害
推佢去死仲話有咩分別屌你真係唔識架wor

完全係兩種身型, 咁都分唔到仲振振有詞咁去抹殺其他人既可能性

樓主 香港人就係咁鐘意discourage人
香港地肯做weight又堅持既女仔唔多 加油啊
不過都要用岩方法 得閒問下d識做既人睇下動作岩唔岩、routine適唔適合你 唔係就做極冇效

咁又唔會死既 最多都係冇效/受傷架姐 （但用岩方法又唔會咁易傷既 又唔係做到好extreme）
佢起碼肯問肯學 已經係成功第一步

循序漸進的話, 受傷機率其實好低
99%既傷都係bad form or 做得太重
避開呢兩個問題, 食夠抖夠, 一定會見到效果

做gym 好少見女仔會練到咁
多數女仔都係見到結結實實唔會咁有身形可能真係要搵教練幫手同埋飲食着手

先肥再廋.

戇鳩

多謝咁多位巴絲打留言
小女真係好有心操，因為做gym令到我更開心同自信
但我仲係做gym嘅新手，唔係做咗好耐
依加日日堅持七點起身去做做完先番工
好希望可以有成果
我本身有165cm高，115磅到
但patpat冇咩肉，腿比較弱，
依加盡量一個星期操到5日
好想請教各位師兄係食方面可以點做可以更好?
小妹感激不盡

比心機練實練到
問題係練到之後幾多香港男人有你既身形
駕御唔到

去開邊度操呀?

認真

首先你要計下自己每日攝緊幾多TDEE

你google下你要上磅以你重量每日要食幾多TDEE

DOWNLOAD MYFITNESS PAL APP
計住每餐

食方面。簡單講就係多少少碳水。高蛋白質

你165但115磅算輕啦。上多10磅開始會有野睇

你要玩到鬼妹咁上多20磅再講

你自己google搵下有咩form岩你玩

但你新手黎計

我覺得玩左big 5先
bench/squat/deadlift/row/OHD

或者你可以試下玩5x5 program

打好個底再講
另外有心操既買條belt護住條腰。你玩squat/deadlift有需要護住條腰

我覺得你一星期玩到5日算多

你抽2日做leg day
一日搏重
一日輕但多下數多set

行轉健身室大把

起我底睇一睇FAQ先, 打好個底

g持

鬼妹就算肉地都唔覺肥係因為兩樣野
一佢地冇咁易肥落塊面
二佢地雌激素分泌多 盤骨闊 感覺上條腰比例上幼d

另外唔好諗住做gym就一定有佢地種翹pat
鬼妹同亞洲妹個盤骨角度先天有d分別

喂。你真係唔識架喎

係goji

現在即起

可惜唔同gym, 如果唔係交流下.

多謝師兄意見
但一直有個問題唔清楚
其實所謂上磅的講緊整體體重重咗
定係講緊肌肉量嘅重?
如果係整體上重係咪即係我應該食多啲增肥先?
(當然會一路做運動)
謝謝!

師兄邊到操?

P記咋
妳去邊間goji? 我識好多師兄去雅蘭.

如果係呢個身型 唔止要食蛋白質 仲要食多啲碳水化合物 得 係睇你有無恆心運動加食嘢 香港人少見因爲返工又ot已經無乜時間 食得多嘢又容易攰 唔係太多人頂到

整體 體重

當然啦。你上磅期間好難避滅體脂都會高左

樓主

阿活雞胸飯多飯！！！

如果你唔介意。推介你飲埋whey protein

我上網睇過一啲教學
話頭3個月就上磅
之後兩個月就增強cardio減脂
唔知咁講啱唔啱呢?

可以咁講

我開始飲緊! 但一日飲兩次到，成日都食唔夠

仲未有習大大除衫gif

好想奶

bulk and cut 既concept
bulk時就食得多練得勁, 希望上升既體重入面, 肌肉多過脂肪
bulk到咁上下, 就開始cut, 食得少(但protein要再提高), 盡量保持訓練強度, 希望係減走多餘脂肪時盡量保留肌肉.
有人鼓吹clean bulk, 係靠嚴格飲食慢慢齋build muscle, 不過呢個要求既自律非常高.

女仔16歲就停發育
胸部發育更加係
16以下係咪初中?

你返工定返學？？

呢啲身型好撚核突啲賓妹大把呢啲身型

初中唔係青春期唔通等你老母停經先係青春期

abc先得

我諗都幾多人用呢個方法.

真係話你on9 又怕你嬲，好心見識少就摺埋啦，呀哥仔
大把亞洲人都可以練到咁，人地個身型擺到明係weight training 加飲食練出嚟
如果係肥，佢個abs 根本唔會咁出啦，佢擺明係肌肉個體積大啦
井底到呢

食緊要過操...食多啲

話你on9真係怕你嬲

條友仔真係9up當秘笈，懶係pro又冇根據，見識又少，睇死佢都似運動都冇點做過既死毒撚

不如影個全身黎睇下操邊先有啲人腳幼上身肥，有啲就腳肥上幼個個唔同好難講

絲打我話你聽 絕對得 我條女香港女仔就係呢種身型 好好砌

lm

真仲有大把人覺得肥肉會變肌肉

番工

時間加正確嘅方法，一定練到

有無樓主相

條友錯曬
人地練開肌肉 體脂低 老左反而無咁易肥
體脂高既人先易肥

黑婆都有
中年肥唔係健身feel

但個蘿挺到好似咩左腰袋
大脾仲粗過香港健身男手瓜

ching 對新手嚟講都好詳細支持

目測65以上啦

外國人骨重

識一個1米75嘅鬼佬，少少肥，稱唔上muscular ，點知有100公斤

Gymroom間唔中有一兩個既
但港女就曬氣啦 10個有9個都一邊講電話一邊做機 或者睇住劇做咁
至多叫做有運動下咁 都稱唔上咩訓練 點會有人地既身型

我之前教過一個女仔操, 佢係類似樓主想要既身形, 但佢本身少少肥,有肉地, 大PAT,

睇天生骨架

我見香港比較少呢類入門式FAQ, 專寫俾新手睇
寫完之後, 係健身大post多左好多人share自己video做form check, 我老懷安慰

又要有shape又要有肉地
得一樣嘢嘅啫，增磅練肌
唔好畀垃圾傳媒影響到，突破55kg關口練肌先啦

yunwha lee唔好同我爭

佢咪係笑緊人地話初中無減肥, 到青春期開始做gym
咪即係佢既意思都係初中已經係青春期
你做咩

簡單一句，香港工時/外國工時，娛樂

香港人要操到咁唔洗打工

樓主我都想練呀 但又唔洗佢咁厚 薄番少少就perfect 得閒交樓下啦 我都絲

好鐘意佢

本身中學肥肥地 大過左減肥 通常都會勁撚大波...

食夠 瞓夠 操夠（要堅操唔係為了做而做）
要達到呢d身型一定唔係一朝一夕嘅事
唔好入到去就玩電話 可以就交低部電話入locker
你一星期盡操操到幾多日？

矮就難d

5日

佢好正佢叫咩名呀?
絲打係觀塘人?

人地想做gym，之後啲懶人唔抵得，同佢講西方人天生就大隻
一嚟on9，二嚟侮辱
人地身型靚嘅不知幾努力做gym，就算唔係最靚身，身型未到畸型嘅都有做下運動嘅文化
亞裔人（其實係香港）身型唔靚唔係gene variation，係唔做運動，睇下南亞嗰啲，淨係新加坡都靚身過香港好多啦，唔好同我講啲華人又溝咩南洋啲gene又好咗呀。日本嗰啲又係普遍瘦，南韓又普遍大隻啲，又係gene呀？咪on9啦

五日好好啊
有返兩日rest day
冇咁易over training
如果有心嘅 瞓就6-8hrs
操都唔係咩大問題 係食方面麻煩少少

絲打有咁諗法已經贏港女一半

男有無得練到咁？

大大隻好好砌

基因佔大部份影響 輸在起跑線

但呢個唔係藉口 做得幾多得幾多

唔練就一定係最柒

俄妹

亞洲女仔好多都身長腳短，練大屎忽會成舊蕃薯咁

開始左就黎五個月
向住呢個目標出發
可以一齊交流下
身邊真係冇乜女欣賞呢d身形

係 住觀塘個邊

佢Facebook
真係好可愛
我依家剩係係屋企做高強度既Pilates
如果好似佢咁要比多好多心機
但都係一個好開始
絲打加油

abc有呢啲身型唔出奇

其實你唔係出到奧賽呢啲level 基因嘅影響真係唔大，最重要都係睇你勤唔勤力
gym 真係天道酬勤，愈勤力，愈自律，個回報咪愈快愈高

入到gym room之後唔好坐係到影相打卡po ig然後hea/走
呢個係首要條件

Coffee果啲練法都唔係bulk
練法唔同點比
同咪鬼婆好多都係落藥啦

樓主想要呢個身型真係要比心機，因為女仔個雌激素高，對build up 肌肉嚟講，比男更加難，但記得千其唔好走歪路
飲食方面着多啲手，食多啲碳水，咬下提子包，麥包
蛋白質如果真係食得唔夠/想方便，就買whey protein，個人唔推薦gainer，因為一嚟太甜，太滯，你會更加無食慾去食real food，二嚟好多gainer 都係用大量糖，去谷個卡路里，而大量嘅糖係對你身體同build up muscle 無用，如果想食碳水，食多啲real food 會好過食呢類
whey protein 個蛋白質靚啲同個比例會好過gainer，經驗嚟講隻隻牌子都差唔多，如果飲到會肚屙，肚痛就轉過隻牌子，你唔啱個隻牌子
揀隻個protein 量係7成以上per 一殼嘅牌子試下，如果一殼個protein 量太低就咪試，因為間廠做唔到太仔細，啫係太廢，易出事

想問其他野都一齊交流下啦，俾心機實做到

鬼妹70kg都好閒啦
55-60咁保守

食可以點食 雖然我目標同你地唔同 不過都要食夠蛋白增肌
我呢排都係咁食
早餐 麥皮 加2隻蛋白
Lunch 小小薯仔 西蘭花 雞胸 100-150g
Dinner 都仲係薯仔 西蘭花 小小瘦肉 小小普通屋企餸

我唔知晚餐應該點食呀 其實可唔可以食番普通家常便飯？
我好似都未食夠protein
係咪70左右一日？

我依加試緊呢隻，朱古力味

我都覺得食好大學問

patpat好正

留名學野先
我都想練到咁 可惜身邊啲人冇人識欣賞 個個都話呢類係肥閪
冇樓主咁輕 本身已經有啲肌肉 成日比人話大隻 但core同大脾好弱

佢哋唔識嘢，不知幾性感

其實可以，如果你天生骨架大，同埋係沙漏型，應該可以做到呢種shape

呢隻都可以呀，bcaa 高，protein OK，如果無肚痾，無唔舒服咪keep 住飲
有啲人鐘意一個牌子飲一段時間，有啲人會長飲一隻牌子，感覺上分别唔大

如果想轉牌子，可以睇下made in 邊度，首選Germany 之後英國，usa，其他地方我就不了，信唔過

Coffee個啲個目標都唔同

西方個隻係做重訓，唔係瑜珈個隻黎
樓主上網揾下，香港大把操到大舊過鬼佬

男人得女人點會唔得

但唔好諗住去gym room揮下手腳就得

一定練到 睇你有冇恆心
香港工作咁忙 食無定時 訓又唔夠 仲要濟時間出黎操 問下自己得唔得先
仲有你操完可能要轉look
著杉化妝唔可以走可愛路線 要走偽ABC 路線

題外話
如果膊頭窄可以點搞 絲 有做開運動 但唔知膊頭窄可唔可以練橫佢

食唔肥可以點體重43有時得42 已經好努力少食多餐 但都唔覺自己有生返多啲肉出黎

食洋腸

Whitney simmons 留名學嘢

真人見過coffee，老實講以香港女仔黎講叫矮得黎有肉地，佢ig影出黎既相就哂角度先顯得佢比例好。

好老實講，鬼佬手長腳長練出黎係靚d，唔排除黃種人都有呢類身材，但少d囉。

香港好多gym room既男人，包括pt，都一味大舊，係做唔到黑鬼/差/鬼佬果種效果（唔代表全部）。而d女人練完腳同pat，反而睇落仲矮左。所以我覺得要知自己身型係邊種，再去諗自己既目標好d。

咁一樣身高下，
排骨咁既身形一定點都睇落高
過有肌肉既身形

唔洗講到咁遠既巴打
首先女仔增肌速度已經 慢
倒不如鼓勵樓主快d開始操 培養成習慣先
畢竟目標 有可能隨對健身認識多左而變

笑了，你所謂個d鬼佬效果係邊到睇番黎

繼續食訓操
呢條路係無數瘦底都證實過係可行的，如果你真係好想生肉，麻煩你俾心機食野

我都真人見過coffee 標準香港女仔身高喎
有波有屎忽
你係咪認錯人